{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1803418",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 릴렉스드 더블 브레스티드 블레이저 [블랙] WOMENS RELAXED DOUBLE BREATSTED BLAZER [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツ/ブレザージャケットはベーシックなデザインと余裕のあるシルエットを備えています。 この製品は一般的に34歳以上の女性に人気があります。 このジャケットは4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地を使用して伸縮性に優れ自由な活動性を提供します。 また、適度な厚みと重量で、一年を除くすべての季節に活用できます。 デザイン的にはダブル4ボタンに1つ合わせ式でベーシックな形のピークドラペルとフラップポケットに仕上がっています。 肩には4mmパッドとスリーブヘッドを使用して立体的で安定した形を維持し、副資材には天然牛の角ボタンを使用して高級感を加えました。 この製品はテーラードジャケット専門工場で几帳面な縫製と厳格な検品過程を経て高い完成度で製作されました。 同じ生地で製作したスラックスと一緒にセットアップスーツとして活用でき、ジャケット単独でも多様に活用できます。 また、メンズブレザーと同じ生地を使用しています。 この商品はウーマンズヒドゥンバンディングスラックス、ウーマンズリアルワイドベルテッドスラックスのような生地を使用してセットアップスーツとして活用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スーツ/ブレザージャケットはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スーツ/ブレザージャケットはベーシックなデザインと余裕のあるシルエットを備えています。"
        },
        {
            "question": "どのような生地を使用していますか？",
            "answer": "この製品は双方向ストレッチT/R生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのような活動性を提供していますか？",
            "answer": "このジャケットは伸縮性に優れ、自由な活動性を提供します。"
        },
        {
            "question": "一年を通じて使用できますか？",
            "answer": "はい、適度な厚みと重量で、一年を除くすべての季節に活用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインになっていますか？",
            "answer": "デザイン的にはダブル4ボタンに1つ合わせ式のピークドラペルとフラップポケットに仕上がっています。"
        },
        {
            "question": "肩には何を使用していますか？",
            "answer": "肩には4mmパッドとスリーブヘッドを使用して立体的で安定した形を維持しています。"
        },
        {
            "question": "副資材には何を使用していますか？",
            "answer": "副資材には天然牛の角ボタンを使用して高級感を加えました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような工程で製作されていますか？",
            "answer": "この製品はテーラードジャケット専門工場で几帳面な縫製と厳格な検品過程を経て高い完成度で製作されました。"
        },
        {
            "question": "他のアイテムと組み合わせて使用できますか？",
            "answer": "はい、同じ生地で製作したスラックスと一緒にセットアップスーツとして活用できます。また、メンズブレザーと同じ生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "他の商品とセットアップスーツとして使用できますか？",
            "answer": "はい、この商品はウーマンズヒドゥンバンディングスラックス、ウーマンズリアルワイドベルテッドスラックスのような生地を使用してセットアップスーツとして活用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 465
    }
}